兩架水炮車都係哂九龍 港島新界手足仲等咩？

得返一架渣！銳武都無哂啦！
速攻好機會呀

乜鳩政府大樓都空哂啦

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

唔出九龍就自己開花啦

推 ！

10連(1/10)

10連(2/10)

10連(3/10)

推

10連(4/10)

10連(5/10)

港島冇水炮啦！
中聯辦！
新界！

10連(6/10)

西環啦屌

要開花燒後躝呀！

區區起火

Push

10連(7/10)

Tui

利申： 而家搭船去

10連(8/10)

10連(9/10)

直取西環

10連(10/10)

push

班狗部銳武有6架

水炮車有3架

其他地方防守力變弱

有幾架係尖沙嘴啦

推 千其唔好呀

兩架係poly 得返一架
你攻港島同新界 是但一邊一定零防

推啊

立即開花 刻不容緩

港島手足

等聽日準時番工

好勇， 射住水炮都衝前去嚇到d popo縮翻埋

推 政總

推！！

油尖旺開花救poly!!!!

開花!! 立即!!

全推

中聯辦政總佢二守一架咋

中聯辦係咩情況

唔好打中資啊 咁樣習曱甴先會驚㗎

快

搞埋紅磡站同尖東 要分散警力

果兩部係咩Number，2號之前玩壞咗唔知整返好未

推呀

哎呀

開花救理大

開花

大家夢寐以求既夏x道冇水炮呀

不要，停呀

攻政總好時機

幫手開花啊

冇狗

個個推
知唔知出面根本無人
油尖旺人呢 係邊？

推來推去 人呢？

狗屋 狗宿

千祈唔好燒狗屋

oh nonono

P

1 2

政總，中聯辦

狗宿好多狗嫁 唔好去！

開花喇屌

你令我諗起屯門政府合署同長沙灣政府合署俾人爆嗰日個樣

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

同我出去呀屌你班仆街

文宣推

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

開花救人啊！！！！！

唔好搞狗宿 會出事

冷氣軍師幫手吹雞啦

個個喺屋企推

poly手足幫你地頂緊兩架銳武水炮啦

推呢個

再推多次

狗屋狗宿

最後果架咪中聯辦

推！

推爆佢

中聯辦

香港開始多人喇

千祈唔好咁做呀 冇晒警力架啦

兩架喺理大

無人囉 明未

金鐘

咪痴線，水炮車只為驅散，無車用班狗問真槍，一星期已經兩單啦

中

知道 呀sir!

有3架水炮車
最後一架長期停係中聯辦

中聯辨唔係有兩個咩？

推 出黎喇
休息夠喇
冇野阻到我地呀

銅鑼灣等咗好撚耐

有3架水炮車架屌你
不過風險低 ok

甴近平

屌你老母中大守城就全港開花
理大守城個個係度食花生

係 thank you sir

政府大樓 放假 全空
今次真係針對政權啦

首都爭奪戰

屌真係...
引開埋呢架就好

唔好推！！

中聯辦一定重軍

仲緊要過禮賓府 政總

推！！！全部推行動post

推 救人

出啦唔好等

中聯辦同政總咪好危險

要班狗食返二噁英彈

開花呀，救人呀

2號係尖咀 支炮都係虧虧地

西九龍啲警力空哂呀

推！！！

好驚 快出

提早開工罷工

開花喇喂

記唔記開鎗殺人

各區狗屋+狗宿

聯

毅進仔渣水砲車唔睇風向，吹反晒落自己到，跟住熬底向後退，肯定知系好難洗，唔想第時架水砲車出黎系藍色既

政總！

辦

靜靜地咁贏

唔好放火啊

支聯辦

各區要人 西環買海味

緊係分散啦 仲集中jm9

咩話？中聯辦冇水炮車保護？

1 & 2號!!!

千祈唔好

港島

外圍反包呀！！！！！！

其實架銳武有咩用

推！！！！！

救人！！！

衝開路障 好似係

有咩事可以直接撞人救水炮

推路障

對準政權
依家大好機會攻入政總

請留意:大西北巴士出旺角只去到深水埗

快d開花！

今日係咪禮賓府開放日
我要參觀!!!

開花！開花！開花！

出緊

開花 !

音波炮

上上上上上

千祈唔好開花啊

吐露港？！

出啦出啦

仲有中資鋪頭中聯辦九龍新界分部㗎 千祈唔好打呀

港島區！！！！

推推推推推推

推啦
趁仲有巴士

推推推推推

請大家集中油尖旺

#公眾安全情報 #理大
1430 據報現場已發射實彈。

油尖旺大家集中

港島大西北既手足留自己區

勇士們出動

推。

有冇人知第三架水炮車位置？特首辦定中聯辦定中區警署定未過海？

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

千祈唔好好似二號橋個晚咁
周圍爆哂所有野去
特別係地鐵幕門
旺角搞左好幾日先開得番

星期日都走黎開花先係手足✅

推 港島開兩邊花

大埔超級城c區要人
搵人幫手大埔group呼籲

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起
堵路盡做啦
最緊要打到佢地老婆仔女個度先會識後悔

出

仲有4架呀屌

哩個推

Br water 攻

遍地開花

千祈唔好燒咗成棟

兩架poly 咁淨返果架咪一係守中聯辦一係守政總

千祈唔好開花啦香港人 3銳武係晒尖沙咀

大埔一田出左防暴
大家一齊出黎支持去超級城C區shopping
幫手呼籲 手足

天水圍已開波
其他區手足做野呀

tg 講?

救大學生

多謝天水圍手足

港島直接探訪林奠 去佢屋企問候佢

細聲啲

港島平行時空行街shopping打波

咁就啱喇
平時燒一定比人屌到仆街 又話燒錯好人
無人就燒得 無哂藉口

快阿！ 機會難得！

星期日出去喇喂！！
我講行街咋mon po狗

千其唔好開花呀
都冇人出黎
兩架水炮車都係紅土
警力不足呀！
反正都冇人出黎架啦
所以千其唔好18區開花

上啊開花啊快啊

叫啲記者唔好咁近歷史博物館，因為如果速龍突然混入記者群推進，係無法火魔㗎。

港島人！！係時候啦！！

推 幫手救人啊

政總狗宿 缺一不可

原來手足你開左post

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

千其唔好
冇警方救援架

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

燒佢老母狗屋

救手足

中聯辦會無狗？

銅鑼灣皇室堡有狗結婚，主人家團已經到咗，銅鑼灣重狗

千奇唔好對狗宿瘋狂汽油彈呀 唔夠水炮車架 千奇唔好呀

做咩都好，夠人又安全就去馬，講咁耐都無人

有車手足要去東西隧 "和你塞" 紅隧附近都要。

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

幫推

唔好推

禮賓府

推 開花

救poly!!

1/10

2/10

3/10

4/10